心事台🚬

好忙 未收工❌😫

乖巧

嗚

樓上全部。。。。。。

想收工 朱古力上

俾d力

我唔係要依d

siu4

Lm

我迷lovely son

雞就係雞

迷ky = 迷lovely son

0:0

樓豬加油

想同佢做愛做的事😍

Agger

神之廢青有無睇都市閒情？

冇,訓緊覺

盧就係盧

真係唔洗返工？

神就係神

Ky就係性愛工具

做左廢青半個月

ot 4hrs cashed

OT

1.5 2.5 3.5 3注

原來得半個月，之前做咩？

屌好眼訓阿 我今日一定要早訓

😫媽媽我4了

1001

1002

垃圾工 不值一提

迷ky媽媽

盧b下場我騎必定打爆你

法國呢到有3派 迷ky 迷盧 同迷伊

迷M

我

頭號粉絲

圍盧

迷贏

屌你轉紅字做乜7

又係我第一個正皮

剪左個張衛健頭 覺得自己好精靈了

買哂贏果邊

可能又贏錢

做咩屌小妹。

Lm 4點見

[img][/img]

你唔覺都唔覺

韋小寶頭

買1.85啦，弱智

屌你老母 u20 擊殺我

光頭？

依到我揸其！

一齊贏啦

沒有假的，只有更假

方世玉頭

剷完青到除衫都啜住件衫

假撚過日假，賭日假都無咁嬲

盧龜頭

給個讚

成功丸4:4

韋小寶係咩頭

清裝

馬會清倉

樓G 我地係咪有咩5會

ky

場場賭 李嘉誠都死啦

派我可化解

左膠10次未贏過仲讓波

樓主要再一次度大波了

冇球賭
又係時候搵工了

我都覺得會咁

唔溫了

醒了

唔係...唔度了 溫書

問下大家九龍新界有咩叫小菜既地方係好食

即係好似 妹記大排檔果d咁

1.03

aik

九龍定新界=.=

我煮d小菜

Siu4

ky唔好咁啦。。。

直到你的身影消失心想怎麼會 以為我再約你你永遠也會奉陪

both

不愛我的我不愛

最後一次考試？

咁你即係話我係狗姐.......

馬蹄

笑到我

啱啱收工先知原來我今朝入嘅係波po
之前已經成日俾歌詞fake入黎

火炭個邊有間好好食但唔記得位置=.=
ssp近熟食個邊都有間大排檔唔錯
mk先達後面有間打冷幾ok

無啊，你應該入錯，依到傾緊食飯

下次注意下🤷🏻‍♂️

合格就係 喱排喪ot
聽日第一科

咩呀 今朝無開歌詞喎

btw想問下除左諾士佛仲有邊度shisha平

當我無講過

其實唔合格會點？

btw 加油了

今朝講完心事俾人叫我裝馬會app
宜家特登睇返樓主啲po入嚟

小妹大排檔專家 邊區

我食開元朗，你呢？

咪話kln/nt=.=

以為我最愛你

正一盲撚黎=.=

☹️

未出齊毛咪撚去喇

有少少想睇熱刺 仲有330蚊飛賣

我盧威武
我盧好球

樓主慶過火屎

樓主siu4me

果個係我啫！

最好荃灣葵x果頭 其次旺角ssp果帶

九龍新界咁大隻字都睇唔到咪撚去喇

光輝圍有間雞煲幾好食 好似叫煌極
光輝圍仲有好多小菜架
同埋荃灣二坡坊定三坡坊
都有好多大排擋食

M仔同樓豬元朗食喇

樓主喺元朗食開？

XX圍

小妹都係 水邊圍？

有冇人打機

想知

朗屏橋底 旺記 池記 水邊圍

靜喇

池記垃圾

你有頭毛

豉沖蒸白鱔

屌 我唔打字喇

樓主真人2米

望入去會見到有人食
munch右面第四間有得食

冇得掟鏢

門口有時睇唔到

朗屏橋底係唔錯

準 備落樓下食宵野了

你有去？蕃薯啲fd?

以前去過幾次，多數同fd囝去食

橋底即係巴士站？

wa b好

合體b
最近還好嗎

還好 負少左 呢期少見你上水既

帶我去未=.=

呢個咁撚衰既天氣要維持到幾時

成日落雨

唉 做撚到仆街

唉 發哥都話

呢一個 就係我地既香港

餓又餓唔死 但做撚到仆街求生存

我屋企濕撚到癲

聽日7點起身 今晚賭唔賭波好

-,- 有錢唔搵

賭0015算囉

走啦我，下次再fake我入嚟啦

輸左4K

當初賭球都係因為生活太苦悶

推一下

推兩下

推三下

嘻

推四下

人在串妹

叫

力

點解又係你？？？？

系

阿力箍

唔玩 我夜巴6點自己推

0015 主ok?

我叫朱古力

ok

我係kaki呀

我係美國仔呀

你好阿 kaki 很高興認識你

你好阿 美國仔 很高興認識你

你好阿 ok 很高興認識你

大家好

上面係雞

m巴0015有冇心水

比個標題呃左入黎添☺️

樓下爛袋

樓下聽日ot o撚到11點

小妹初黎報到！多多指教！

走啦

你好 是咪肥婆

無限～挑戰

我釣鯉露毛

...

19eng 在嗎

你好

唔好食咁多烏冬呀

你好 是的

你迷我喎

屌
近視

餵我好不

牛肉加蔥花

好撚正呀

嘩你好7呀

你好阿 咁多位 我叫朱古力

有冇咁撚深牙

散光勁

今日唔係咁順

係u20既錯

陰公豬

盧洪哲

如果無盧我都唔知點生活了

-.-

==

(╥﹏╥)

如果依個Po無左肥朱 就會無左肥朱了

亞冠盃是咪大伏

Fatpigmon

ლ(ﾟдﾟლ)

亞冠買咩好 想起g

迷盧係你唯一選擇

邊間教會

你諗左做咩歌

唉

如果冇左kaki 就冇入識乖巧了

請各位手足支持無限挑戰

我又返黎啦
一陣果場有無心水呀

why not

如果依個po冇左香香 就會臭了

精制野

👐🏻👐🏻

想要主

謝主隆恩

有無人有聽？

正

dont be that,一陣redq又黎料了

識野！！！！我之前係度吹奏左好多日

我都聽左好多日

即係乜

石+I都係主?

未試過內射同處男無分別

我日日都食

呢d ching識d嘢

係咪可以收我做大弟子呀解放村YOLO石+I

我食開ky 煮既送

盧神買咩好

btw蘭珠一腳=卡路士

留名

未比人內射過同處女有咩分別

點解

不了

佢話咩精製品

無處女膜=非處

g

臭死

幫我

糙米 vs 白米
全麥包 vs 白麵包
蔗糖 vs 白糖
豬肉 vs 午餐肉
魚 vs 魚蛋

咁既概念吧

快

今晚不了
好攰
攰到唔識心痛了

ohh.....唔識

羊球麻醉法

夾我

小小明

有冇宵夜食

矛錢

快快用力射我

你點會..尋晚羊羊羊

琴晚拉素同埋今朝猗

無水唔sick賭了

攰就可以忘記曬都有野

即係加工野

尋晚有運,我拉仔同明你老都買唔切

同我打機打到攰好冇

紅Q我禮拜5夜晚ok

[日經] 肥朱：今日好眼訓，今晚早啲訓先[/日經]

樓下了 等我沖埋涼先

有咩驚好玩

你地...有路

叫肥雞幫你

紅q去到邊都cow女 今鋪要割席了

M巴呢場大點睇

唔開波先買? 高水d

眼訓

頭十個 波水 搵一黎跟

差10分鐘

盧神出左水未

秒糕我幫樓主奶

lm

小注gun下

有冇牙蛇比料

盧蛇出

唔係 我派錢比佢姐

石+i唔理我

我呢?

等你

買大補2

炒到3k再派

Hi bb

叫你收我做大弟子呀yolo怪

我以為你地出街

盧？

主

諗咁多

我收開皮ga jar

返黎啦好唔好,唔想再睇世亨

痾煙了

主隊大船

高水過你0.02 嘻

🚬🚬🚬講個秘密你知
I will be back

一陣大家都0水

我最後200買左主 輸左唔賭 朱古力上

咪撚講衰野屌

真唔真呀?

1.95-1.91=？

我講左成個禮拜點知玩黎玩去都有錢

你講到咁 我跟你

我1.93

gun

Gun lo了

對左

Ace!!

數學嘅野你識條鐵咩

新手試出料

艾斯迪格拿(主) 對 艾阿恩(客)
讓球
客[0]@1.93

集心撐主勝

Gun 50k

盧狗

你張fly-,-

挽留。。 我愛廢青

個個都對

super咪得

四哥

買亞冠買些少客玩下算

收到風有人話我迷盧 我立即笑死

要左客....

識貨

四哥系勁

我買左兩條 2.5 1.95 主平手1.93

肥朱返到未 等你玩 玩鋪我收皮

呢期我威到盡
準備睇歐霸

跟左盧神

跟了

下季歐霸見

大船

MU 加阿記

下一隊入球(第1球)
客@1.94

是人是情是童真還是意外

仲有利

手足好惡

比15min me

是緣？

是緣

做左樓g 添

留意到今日利迷手足好搶口

小妹準備用$20買ng起機
大家準備好未！？

aram住等

笑死

你迷盧一定要買客

無心 阿迷落去重整 下年上返黎

注項1
狀況 注項已被接納
編號
7617
投注類別 下一隊入球
細節
星期一 5 艾斯迪格拿(主) 對 艾阿恩(客)
主(第一球)@1.96 $20
金額 $20.00

主隊龍門

-.- 叫唔切你停

Ok jump goodbye all

迷盧黨大敗了

睇睇公主威力先

好在主呢球救到
嚇死

咩事？

Kaki水水

懷疑公主有鋪癮 見到邊邊大船就燈沉佢

一年咁有信心
我凖備好睇番兩三年星期四波了

1:00

係

香香你條粉腸背叛師門

咁岩客隊有個自由球
見你買fg係主都有d驚

盧我要補飛了 對不起

咩2c先

大家要有信心

收屍。。。

古有10蚊擊退千萬大船
今有20。。。。

對你很有信心

索 + 史達

今有$20上到$200

主
2.5

睇多陣先

快入波 我要大波

公主為師有咩對你唔住。。。。。

good luck

佢依排反底啦

盧做錯左乜野。

師父

到底迷盧黨做錯左咩要比公主懲罰

我的心情

半和半細客贏雙數

訓了

主入球先

會羊

關東煮好慘

我=陶大乳
香香=鄭少秋

是日記po給我的榮耀

不過丟人現眼！

迷盧黨排緊隊了

公主又推人去死......

跳呀仆街

－，－

盧

冇錢賭，深潛一天，週三再會，祝全po羊大錢

盧神嬴波未

有無人去過Hungary? 知唔知Budapest有咩好玩

去過hungry

I am so hungary

唔起腳 點賭－，－

同路

諗番起中學成日聊我玩個女仔
好中意佢又唔敢同佢表白

有link??

渣 ga

揸佢

🚬🚬🚬勇敢一點吧

今晚場意假會唔會4：4

2.5
快入3球定定驚

客隊

艾恩買左細角...唔好刷

未cashout?

主入未

留左小小錢起機 岩岩買曬LU

又起機

岩岩打左個電話 90分鍾會主3:0 放心

冰封角球 請

好肚餓 希望有宵夜食

呢度唔係傾心事嫁咩 點解你地咁似講緊一啲野

終於可以玩球

電腦+adblock
低清

清少少

俾人騎劫

請講

嗨迷伊黨

yes

賭波 你要傾心事我地都會陪

我講先
小妹好沉重

心事：大家都唔信任me

我聽緊

賭波係次要

心事:個個都當我死肥婆

對奶好重

我無

個個都信你 所以先驚你

我有心事架

屌你老母，兩隊刷角唔入波

艾斯入返球定定驚先

得你一個無師父

眼皮

等半場 入球大仲買唔買得過

皇天擊殺死人妖

咪 撚 刷 角 阿 屌

心事: 聽日要番工

又係ex?打你果個？

跟了主

我知我無師父

喱個好笑

我唔記得左佢邊位啦喎 我好似好快就忘記左佢咁

有人講心事未

心事：失業

識巾

嘿

謝b?

暗號黎

我要準備打電話比兩隊教練

心事: lazio輸波

屌 打錯曬

等

番廚房做靚仔好大壓力
但人高好高 係咪人工包埋

.....

係 要受氣

心情極度沉重

幾錢

心事: 主未入

咁多位手足唔好刷角我仲要靠你地買chanel袋

打咗電話去，話要開半細全大

心事: 小妹黎m

受氣都唔緊要
日日都話我唔掂 明明搞掂晒啲野

小妹近排鐘意左個人 唔知佢點諗

心事:臭雞

gordon ramsay

兩皮

有冇講清楚3粒都係主隊入

臭.........

邊到識

心事：唔想再叫cup

gchi

我係難估d

做靚仔已經兩皮
咁撚好

佢唔係

勇敢

我有綿花棒 用住先OK?

係你自己話自己肥先ga!!

入波未呀屌你老母

Hi~

日日都灌輸做靚仔要日日買啤酒

我成日比人誤會

有無綿花糖

係咁 總會挑剔你

你唔驚妹妹比蟻咬?

入唔入1.5/2

開半大我自拍

兩隊都得一射門 夜得濟恰眼訓？

邊份工唔使受氣

盧1點? 買埋訓了

比人屌得多就慣
不過我未慣

主隊速入兩球

未必誤會

明明啲單一次過黎 佢就話我冧檔

客瘋狂就入

召喚石+I

補習
鬧鳩d細路

心事: 1:00

拍9佢個頭

屌9佢廢青

2.5 有4.1 好心動

噴左殺蟲水

屌你唔係入黎講心事架咩？

想知你心事

佐加頓斯

原來係假象黎

係咁嫁啦
因為佢地當年都係咁樣比人屌
依家可以搵人出返氣

訓 大家羊多D

1500

索特拿啦

賭錢麻痺

編號
7167
投注類別 混合過關 2x1
細節
第一隊入球 星期一 6 佐加頓斯(主) 對 AIK蘇納(客)
主 @ 1.71
主客和 星期一 8 辛斯華爾(主) 對 哥登堡(客)
客 @ 1.70

編號
7168
投注類別 讓球主客和
細節
星期一 8 辛斯華爾(主) 對 哥登堡(客)
客 [-1] @ 3.05

編號
7169
投注類別 讓球
細節
星期一 6 佐加頓斯(主) 對 AIK蘇納(客)
主 [0/-0.5] @ 1.77

aik
索特拿
史比達

gun下你先盧b

一跟就00 吊你

當初都比人咁樣昆入黎

...

主入未？

。。。

小注屌個主勝跟我盧同kaki

又買唔切 想4

十個廚房九個賭 入黎講心事遇著波台 咁咪順水推舟
1500咁大注 邊個大蛇黎 係咪叫做盧蛇

全部球賽暫停投注! 我屌你老母呀馬會咁撚準時把撚咩

佐加 艾斯

祝你贏

好彩moon實咗po

係盧神
有冇諗過戒賭儲返個錢

原祖

訓了，聽日再上黎

有沒有人打G

比斯卡拉反底 好似係

你呢句說話好似有啲調轉左

應該係有冇草錢去賭多個本番黎先岩

aik
索特拿
史比達
我又坐洗頭艇？

正確態度
跟盧神就掂

me

你太勁

me廢喎,係咪認錯

朱古力最勁

有咩驚玩

真

最肥

Lol

唔come?

Rank? 5排

過錢比人係咪要係機禁 無左張卡

e bank

開左？

馬會喎

填飛 無卡最少入100 好似係

未

謝謝

去櫃檯入

聽過你太多心事

但已經不再重要

我與你太好姐妹

打機-1

做蜜友的真想撒嬌

依家開g等？

sor係我跳左

食屎啦

Me

姐係邊個打G姐

床有虱被咬到仆街 cashed.。

橙4

aik 1-0

盧被糕

大家要繼續屌波呀

佐加反cup 艾斯入波

佐

9.5s

加油

6c

沒有波～～～～～
怎敢說心事

佐加cup啦

佐加 求下你cup

我盧咁快要叫cup

努力

打左鋪機, 主仲未入到

公主好努力咁屌波

快入快cup

屌波有回報

高登已經2粒

Ching邊度鄉下？

比亞假迫害

左膠快cup

左膠上啦

Cup

左膠
左膠

艾斯頂撚實

左膠半場和左先

左膠半場起碼追和啦

左膠

左膠cup佢我下次唔叫你左膠

吉達艾阿里 派錢波

光總

買少少主勝支持吓

高登3粒喇

左膠請你一定要cup呀

左膠下半要大炒了

快d追和反cup啦 唔想場場都要嗌

艾艾你地又真係一甩都唔撚入

呢兩日真係叫cup叫追和叫到口臭 買左就算了 由鳩佢

0:1 rc

艾斯機會來了

逼害

艾斯快來球

艾斯上佢老母

艾斯入啦

艾斯9.5s

rc1:1

左膠更衣完快cup9佢啦

艾斯

Rc 大

痴鳩線

屌你老味入波呀艾斯

你對唔對得住薩波同路飛呀

艾斯入一粒啦

Aceeeeeeeeee!!!

艾斯爽手入返球先

艾斯快GOAL

2888 23-05-2017
00:59 讓球 星期一 6 佐加頓斯 (主) 對 AIK蘇納 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.77 $700

$700.00
2889 23-05-2017
00:59 讓球 星期一 7 艾夫斯堡 (主) 對 索特拿 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.76 $400

$400.00
2890 23-05-2017
00:59 讓球 星期一 9 史達比克 (主) 對 維京 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.19 $400

$400.00
2893 23-05-2017
01:44 讓球 星期一 10 吉達艾阿里 (主) 對 阿爾阿里 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.84 $400

$400.00

我可以取香香公主

估唔到0:0

主十二碼

goal

主12m

艾斯GOALLL

2885 23-05-2017
00:15 讓球 星期一 5 艾斯迪格拿 (主) 對 艾阿恩 (客)
客 [0] @ 1.93 $290

$290.00
2888 23-05-2017
00:59 讓球 星期一 6 佐加頓斯 (主) 對 AIK蘇納 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.77 $700

$700.00
2889 23-05-2017
00:59 讓球 星期一 7 艾夫斯堡 (主) 對 索特拿 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.76 $400

$400.00
2890 23-05-2017
00:59 讓球 星期一 9 史達比克 (主) 對 維京 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.19 $400

$400.00
2893 23-05-2017
01:44 讓球 星期一 10 吉達艾阿里 (主) 對 阿爾阿里 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.84 $400

$400.00

買左對面既手足有冇諗住請我食餐飯

10

10 goal

Aceeeee!!

我自制盤平手要蝕

艾c!!

艾斯頂實

絕殺

以為你話娶我

糕糕糕糕糕！！！

入波啦 樓g 盧蛇 糕

WA!!!!!!!!!!!!!

5場全部對家入先

我愛你阿

真係場場90入

香goal!

👍🏻

Goal

👍🏿

頂撚實

艾斯快啲完場

真係買咩輸咩...

左膠反杯！！！

60分鐘果陣買左主入第1球....我諗住掉錢落海估唔到係咁樣入.....

左膠杯阿

嬴死了

我就黎喊啦

索特拿請cup

半場買左入球大 豬番小小 整體又贏小小

Same

完場未

善妹

又話補4 95喇

以後跟樓主盧蛇好了

多謝12M比力

仲諗住買next goal 原來入咗

終於完

主盤cashed

艾斯cashed

我愛伊

Jump

輪到左膠cup喇

又有9.5s又有盤,都話你今晚贏

吉達

吉達反cap

屌 另一邊比人入左球

場場都要cup

係咪抵派我先!

買主ng

快啦佐臎

索特拿追和我比狗屌

我買左主阿 派你個頭

狗:不了

0015呀!

狗

2:0

2885 23-05-2017
00:15 讓球 星期一 5 艾斯迪格拿 (主) 對 艾阿恩 (客)
客 [0] @ 1.93 $290

$290.00
2888 23-05-2017
00:59 讓球 星期一 6 佐加頓斯 (主) 對 AIK蘇納 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.77 $700

$700.00
2889 23-05-2017
00:59 讓球 星期一 7 艾夫斯堡 (主) 對 索特拿 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.76 $400

$400.00
2890 23-05-2017
00:59 讓球 星期一 9 史達比克 (主) 對 維京 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.19 $400

$400.00
2893 23-05-2017
01:44 讓球 星期一 10 吉達艾阿里 (主) 對 阿爾阿里 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.84 $400

$400.00

有冇人安慰下我

放過隻狗

我都係買好細

戒啦

對家FG 五串一 CASHED

3:0
Jump

我望到都覺得灰

3:0...

無買

會cup的

其實...我係唔係唔算黑仔,反而係有運

估唔到 9.5s頂到

吉達反cup啦

香香公主第二把交椅

BTW 你CASHED 1215 主FG

咁就倒左幾百蚊落海

$20

3場落後緊

左膠請快cup

我4場喎 1場輸撚左

2896 讓球 讓球 星期一 14 甘拿斯亞 (主) 對 河床 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.09 $400

最後一注 睇路喇

你D錢倒水咁倒

輸到傻撚左
不如收手啦

即w 阿e阿里1.6@820

呢場gun!!

打完個飛機番黎 艾斯居然贏左

佐加反cup謝謝

大佬四百蚊可以分兩注

呢幾日係咁大上大落-,- 想嘔

Cup姐唔難架

貢睇唔開牙 清

左膠給力一點

我法國無人理我岀水

與燈同行 skip了

反底!

11

講真
黑仔就忍手啦手足

吉達cup佢老母

1:1

求佐加反cup

左膠左膠左膠

入多球 又無得訓

左膠90分鍾2:1 PLS

朱古力有買咩

快cup快cup快cup

有阿 支持你地一齊買左

吉吉吉吉吉

佐佐佐佐

過兩日出糧
算係咁喇
兩千蚊玩左成個月
仲要有D已經洗左
係今日衰D姐

左左左左左
膠膠膠膠膠

左膠求你cup

玩下姐開心都好

河床2.5大點睇

啊朱
買我對家贏左請我食雪糕好了

香香 幫我買艾哈利ng?

喜歡你讓我下沉!我跟!

好呀
我本來都想買

我輸左你比番錢我啦

訓了 大家贏多d

早抖

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
7627
投注類別 下一隊入球
細節
星期一 10 吉達艾阿里(主) 對 阿爾阿里(客)
主(第三球)@2.12 $30
金額 $30.00

尾關我買左喎 你咁搏?

早抖了

艾哈利係客😭

香香祝你嬴

都話同路到喜歡你讓我下沉

祝中

所以我祝佢嬴

笑4

要改運了

佐加

你買完西床上到2.19
唔敢買了

灰牙屌 放低埋D燈水希望大家睇路

以為你話艾阿里

大無畏!

買唔買好

屌你老母成班MON PO狗
我好燈啊 買我對家啊仆街冚家剷CD ROM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係男人就唔好縮!

佐加bb請你快cup

照跟 ! 咁都驚?

咪就係！

未回之前都想買

970

我都未驚你驚!

佐加快CUP

971

香香給力

975贏錢

好波

快追和

981羊

ｓｉｕ４

朱古力你係絲打？

982羊

多謝你

多謝

984羊

岩呀

勁小小ok?

988發

又係我呀

993發

連中三元！！！

遲到王

公主-.-

好可愛